中國製「梟龍」擊落印度米格21 中國軍工股急升

陸製「梟龍」擊落印軍機 成飛等軍工股28日集體漲

中巴空軍聯合訓練日前首次在中國境內開展夜間聯合對抗。FC-1「梟龍」戰機準備起飛。（圖／翻攝自中國軍網）

▲梟龍戰機。（圖／翻攝自中國軍網）

大陸中心／綜合報導

巴基斯坦27日在領空內擊落兩架印軍戰鬥機（據傳為米格21），俘虜一名印度機師，據巴國媒體報導，此次擊落敵機的就是巴國與大陸合作研製的JF-17「梟龍」戰機。梟龍建功的消息傳出後，大陸軍工股28日大漲，包括成飛集成、航新科技、長城軍工、天和防務、中信重工等都強勢漲停。

梟龍擊落敵機消息傳出的當天，梟龍的研發方「成都飛機工業集團」股票「成飛集成」股價就大漲9.99%漲停，觀看分析圖可以發現，初開盤時股價並無太大起伏，但到上午10點10時，就突然湧入大量交易，並在10點21分封住漲停板。

▲陸製「梟龍」擊落印軍機 成飛等軍工股28日集體漲停。（圖／翻攝東方財經）

隔天28日，媒體大幅報導後，成飛集成再次以漲停價開盤，盤中一度打開漲停，隨後再次封住。除了成飛集成，其他軍工板塊股票也都被帶動，包括亞星錨鏈、航新科技、紅宇股份、山東礦機、長城軍工、中信重工、天海防務等皆集體漲停。

此外，梟龍近期正參與馬來西亞皇家空軍的輕型戰機競標，對手為印度的LCA及韓國的FA50，梟龍此次在戰場上立功，創下大陸國產第三代戰鬥機首個空戰成果，不只更有機會從競標中脫穎而出，未來在國際市場上也能獲得更多關注。

原文網址: 陸製「梟龍」擊落印軍機 成飛等軍工股28日集體漲 | ETtoday軍武 | ETtoday新聞雲

擊落米格21 越戰時代產品啦喎大佬，不如話擊落零式好撚威呀笨

咁都擊唔落就死左佢

又贏

擊落米格21有咩咁開心？

股市大戶致富新方法

其實報紙佬知唔知中國嗰隻都係改自米格21？

mig21 + f16(氣動外型）

印度佬得個寸字 無撚用連蝗機都打唔贏

60年前嘅產物

首次飛行 1956年6月14日
服役 1959年

擊落米格機獎2000元

因為中國又贏

擊落到證明架機成功飛得起 已經好大進步

留名算睇梟音擊落me262

9% 漲停...都唔知多定少

好似巴基斯坦個D鳩UP左句話另一部打落黎既係Su-30MKI
如果係真都印度佬都堅係笑柄

咁都可以打飛機

如果係SU-30MKI中共可能仲撚驚
即刻佢手頭個批閹割版MKK係垃圾黎

海軍鬥水兵

國產機成功擊落敵機係開心既
畢竟無乜幾可

擊落米格21就打晒飛機
唔講以為擊落f22/f35/su57

Thanks for making retirement

識得笑應該有主咁上下年紀

噚日先有巴打叫巴基仔出梟龍打米格21，咁都燈得中！連登仔真係燈力驚人！

仲唔快啲祝我黨千秋萬世？

嘩 屌
古董嚟㗎

其實呢張原圖未crop之前係講緊咩

唔自爆已經當贏

呢單野Sukhoi最驚就真
屌你係真既咁賣野印度佬真係倒米

原案係Mig21身加F20嘅頭同雷達（後來美國禁運焗住拎堆偷返來嘅圖紙自煮燃髮）
後來米格再幫手執執個design同提供engine(最後又轉用支那貨），集晒中美俄大成嘅平嘢
雜到連支那都唔夠薑話自己研發出來

仲有國家用米格21

冇錢買新機呀嘛

唔好將嗰部俄印自己投資咗都買唔落手嘅su57同前兩部擺埋一齊

印度嘅mig 21早幾年升級咗雷達，具備咗發射中距r77嘅能力，不過仍然冇可能同任何4代機鬥

米格21都要拎出嚟打飛機

印度買硬f16

巴打冇睇過 smosh?

韓戰同越戰之間嘅產物

你隻蝻幾時死反去印度幫你啲同胞

米格21同米國F22,個名都係差唔多姐.

大富翁

佢同曹星如打贏啲排名低過佢然後自high有咩分別

命運？機會？

果架叫殲-8
呢隻梟龍係跟F-16去整

AKA 飛行棺材

中國成功超越60年代

仲以為擊落TR3B

劃時代 (上世紀60年代)

零式會自己撞埋黎

Boeing: 吓

如果唔用熱感分分鐘打唔落零式

中共發戰爭財

即係之前個股價假設佢抽唔贏米格21？

第三代戰機擊落第二代
擊落f22再出聲啦

今次威威啦支那狗！
仲唔出兵打美帝？

呢下真係打飛機射到上天花板

你無得同我架FC-1鬥

大陸邏輯：巴基斯坦擊落印度戰機= 巴基斯坦打贏印度=中國條靚打贏美國條靚=中國打贏美國

冇呀，要睇過先明？

有新證據顯示可能係用F-16
因為呢隻美國飛彈淨係佢可以射

如果係真即係後生仔打阿伯

真係『拳怕少壯棍怕老郎』的空軍版

巴基對JF17嘅要求係要有F16(舊版，唔係F16-I/V嗰類勁嘢）嘅7成功力，但價錢係F16嘅一半

所以理論上無可能打得贏F16, 唔好話F22

而Su-30MKI 理論上應該係秒殺舊版F16嘅級數，所以如果比JF17打低嘅話，即係86鏈贏GTR 咁出奇

原本仲諗住點清理d古董，依家連回收費都慳返
印度又贏

所以首戰一定要出最精銳兵器

打飛機都唔得？